Q: What are the store hours?
A: Our store is open from 9 AM to 8 PM, Monday to Saturday.

Q: What is the return policy?
A: You can return any item within 30 days of purchase with a valid receipt.

Q: Do you offer gift wrapping?
A: Yes, we offer complimentary gift wrapping for all in-store purchases.

Q: Where are you located?
A: We are located at 123 Main Street, Anytown, USA.

Q: Can I place an order online?
A: Yes, you can place an order through our website at www.example-store.com.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards, debit cards, and mobile payments.

Q: Is there parking available?
A: Yes, there is a free parking lot available for all our customers behind the store.

Q: Do you have a loyalty program?
A: Yes, you can sign up for our free loyalty program to earn points on every purchase.